一齊入黎ff！！！

識到女朋友 拖手著情侶鞋出街

然後俾人帽咗

同異性傾計

聽concert 戲院睇戲十指緊扣
去到感觸位挨落我膊頭

成屋貓貓

女朋友放工返黎要我幫佢按腳
開盤水同佢洗腳之後逼我飲左d洗腳水

單身幾年 享受下自己一個既生活

D衫褲應該痴晒好多毛

今晚攬住女朋友訓

部router幫我含撚

我要姐姐